[廣傳］iphone 定位服務會記錄低最近一年去過邊度，發夢者請del

用iphone發夢嘅宜家快手跟住做！！！！！
設定-私隱-定位服務（拉到最低）-系統服務-重要位置
入密碼
入面全部記錄低你既位置
（有哂時間，地點，留左幾耐）
拉到最低del 哂佢
同埋關埋

推

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

系統服務-》重要位置-〉清除記錄

感謝巴打幫手

推，一開一關都會有紀錄，係咪要洗機？

重要位置（熄咗就得）